黃絲，大家一齊移民去台灣好唔好？

一齊去建一條黃人街，同埋香港夜市，同香港街！！

有冇得諗？

係都係對家去起藍人街

咁又係